激進物理使用武力！絕不容忍！！！！

今日（七月二十九日）在將軍澳一帶的交通事故，一輛載有狗隻的狗車翻側，導致多名狗隻嚴重受傷，狗方予以最嚴厲的譴責地心吸力，再一次重申狗方對物理絕不容忍！！守護數學是我們狗方的職責！！！

以下開放連登仔提問

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！